有冇清試過用6字頭個電話whatsapp 俾雅文bb示愛？

成日叫人whatsapp佢
佢係咪真係睇到